終於有秋意

唔洗開冷氣，淨係開風扇都好舒服

秋天呀 連風扇都無開 都覺得涼到有啲凍

唔知今個冬天凍唔凍呢

越凍越好
最好零下

香港嗰隻濕凍，係全世界最凍

真係好舒服